今晚之後，唔好再叫黑社會、黑警

係恐怖份子

恐怖份子，死全家
恐怖份子，還眼
解散恐怖組織

呢個真

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

死黑警 死全家

同意
唔撚叫恐怖分子都咪撚叫咩克警啦屌 幫佢地洗底咁

恐怖分子死全家

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

son of bitch! push to the world

推
恐怖份子